文宣組請全力谷8.5三罷既成績 罷工罷市罷課既人都唔係condom！

琴日8.5本身既主題係罷工聲援被捕人士 同時係一個意識形態既反撲
就算香港人有幾鍾意返工 係大是大非前不論公務員定其他打工仔/老細
我地都會願意企出黎！
琴日人數其實唔少 起碼係香港都未出現過咁大規模既罷工行動
７區＋機場遍地開花
雖然最後比衝擊行動搶左focus, 但都過左去 無謂再拘泥係對與錯既問題

所以文宣組同鍵戰組 麻煩發揮你地最大既功率
我希望見到周街都講緊8月5號罷工係成功聚集到人我地香港人無當義士們係Condom

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

pish

文宣組幫下手
小弟完全唔識design, 更加0藝術天分
如果唔係我都想親自落手

文宣新手 歡迎spread